====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - l ' accélération de la hausse du prix des terrains à l ' intérieur de ce même périmètre;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

